純分享足球心水channel

心水channel 有興趣可入
依幾日暫時出9中8

入去睇下 十點場出左上盤

2點場波點睇

點睇盤

今晚買咩好

我半球盤唔識睇 但其他都識 想交流下

琴日買左其他野打左和

今晚未睇

可以一齊交流下

買左咩？

我最近都出十中九
跟下樓主搵食先

可能我跟你搵食呢

德國同屎忽 成晚總結豬返一百轉頭

依兩場避左 贏波輸盤多

頭場睇好主 但其他場次全部半球

Lm

半球生死盤 狗會都無出 一係平半一係半一

我睇開澳彩 馬會盤不理了

晏啲先買西班牙會唔會冇咁好水？

不過經過琴晚真係驚驚地

你地係職賭？ 咁早就mon住

我職賭

好啊 交流下

返工蛇緊王

點解唔直接開tg谷

25正評開 驚無人想入

開就入去認真交流下

我入去學野

開完gp仲會唔會繼續搞個channel

會 channel其實係for我做記錄

我都係學野

開未 夠25未

17

推到開gp

-1

26個了